export const questionList = [
  {
    id: 1,
    question: "Memeli, köpek dişleri iyi gelişmiş, çevik ve kuvvetli, evcil, küçük hayvan, pisik",
    answer: "kedi",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Bir iş yapmakta veya sonuçlandırmakta gücünden yararlanılan nesne, taşıt.",
    answer: "araç",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Tekerlekli, motorlu veya motorsuz her türlü kara taşıtı",
    answer: "araba",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Ciltli veya ciltsiz olarak bir araya getirilmiş, basılı veya yazılı kâğıt yaprakların bütünü",
    answer: "kitap",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Su vb. şeyleri içmek için kullanılan, genellikle camdan yapılan kap",
    answer: "bardak",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Blöf yapan kimse",
    answer: "blöfçü",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Her şeyi anlayışla karşılama durumu, müsamaha, tolerans",
    answer: "hoşgörü",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Çözülme işi, dağılım, bozgun",
    answer: "çözülüm",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Eski püskü, yırtık",
    answer: "pejmürde",
  },
  {
    id: 10,
    question: "İri ve siyah taneli bir tür üzüm",
    answer: "devegözü",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Çağdaş olma durumu, çağcıllık, modernlik, asrilik, muasırlık, modernizm",
    answer: "çağdaşlık",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Su korkusu",
    answer: "hidrofobi",
  },
  {
    id: 13,
    question: "Ekin aracı, taneleri ayıran, samanı deste veya balya durumuna getiren makine",
    answer: "biçerdöver",
  },
  {
    id: 14,
    question: "Ortalık iyice aydınlıkken, iyice gündüzken, dalgündüz",
    answer: "güpegündüz",
  },
];
